話說小妹岩岩番屋企果陣

經過樓下個公園仔
有條on9仔無啦啦對住我大嗌
嘩！好靚呀！棵樹
嚇到小妹個心都離一離
心諗

人妖

你叫做岩岩?

洗洗睡啦

閱

你賓州有無30cm?